走 = 人才 資金走 = 香港玩完？

香港人冇武裝唔夠同中共鬥 又冇能力劫獄救獄中手足 所以留喺度冇用 只可以慢慢等香港被完全赤化
係咪咁理解？

係

咁點解咁多人反對話走係投降賣港？

留喺香港有咩可以做？

一日150, 再加專才計劃, 重有跨境學童
上中下貧富玩晒

一百萬走中共實發癲

因為港英餘葉重有利用價值, 唔比你走住

只有中共死
香港先有計

係要真係死
扮死魚都唔計

因為一時之間走幾十萬甚至幾百萬人
香港會走左幾萬億
中共要印更多錢填氹托股樓

而家應該係諗點樣整死香港

国安法下, 所謂國際金融中心變成支那專用扮國際金融中心

150年歷史嘅自由港亦隨著美國取消出口香港嘅特殊待遇, 連轉口都冇得玩而收皮

咁金融同貿易物流都一齊收皮, 就算港元乜事都冇, 你班港豬好快都冇得撈

既然都冇得撈, 點解唔趁個市仲未爆樓價仲係高位, cashout散水走人? 起碼攞返你自己嗰份美金先

如你係有能力有資金, 去到外國都會搵到合適嘅工作, 又或搵到生意做, 咁先可以係經濟上繼續發揮作用及形成影響力, 再去推動未完嘅事業

長遠嚟睇, 如果你成班友留係香港, 失業冇生意, 冇錢冇人睇到冇人理, D細路要去再教育營洗洗個腦, 咁仲邊有價值同影響力, 連前途命脈都冇埋, 到時國際地位同東突西藏差唔多, 除咗留名歷史外仲有何用?

莫忘要Be Water

真
但人走之前,資金一定已走
除非逼人調錢回港